[書展活動] 支持神駒去熱狗攤位玩串Party揮手區！

支持神駒，到時我一定和應，成百人圍爆佢攤位！

不了，熱狗唔係人咁品，分分鐘出唔返會展！

咪睇邊邊人多

但我覺神駒會笠水多d

經驗話我知，沒人帶隊每，唔會搞得成。

始終都要大台

召喚神駒

支持玩鳩熱狗
不過仇思達點敢咁做呀？

最起碼有大聲公，banner，
如果有面具更好，
例如：鳩達個個大頭白眼鏡鳩達。

支持呀
佢自己話過移民都走數
支持定實無死

冷處理 熱血時報攤位
就好似佢地冷處理 本民前 青政 既新聞咁

屌
咪撚搞到熱狗個場咁熱鬧啦
去攪串熱狗個檔
其他人見到係覺得佢個檔好熱鬧而唔係你撚緊狗

啱啊，同上年C煙個檔一樣咁處理算啦

皇天擊殺！！！

昨晚佢已經去左XD

洗鬼搞呢啲嘢咩, 熱狗個攤咁少人, 去到幫佢帶旺個場影相打飛機咋, 你都知熱狗最叻掉轉嚟講